{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 해뜨는집펜션"
    },
    "text": "一軒家の団体ペンションは雪岳海水浴場徒歩15分の距離に位置しております。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー設備がありますが、強風や雨天時はご利用いただけない場合がございます。 グリルは無料で提供され、炭と焼き網は個人で用意する必要があります。 幼児基準人数には最大限含まれ、36ヶ月以上の子供は追加料金が発生します。 現地決済が可能です。 Wi-Fiは利用できませんし、ペットは入室できません。 チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにバーベキュー設備はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備があります。ただし、強風や雨天時はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは提供されますか？",
            "answer": "はい、グリルは無料で提供されます。ただし、炭と焼き網は個人で用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児基準人数には何歳まで含まれますか？",
            "answer": "幼児基準人数には36ヶ月までの子供が含まれます。36ヶ月以上の子供は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "現地での支払いは可能ですか？",
            "answer": "はい、現地での支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、Wi-Fiは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "雪岳海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "雪岳海水浴場まで徒歩15分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 343
    }
}